你地拍拖幾耐開始係對方面前放屁？

3個月 佢放先，所以我都不甘示弱
鼻屎都liu埋 同埋會係對方面前痾屎 叫佢聞下臭唔臭
大家呢

你叫佢試下味甜唔甜？

因為佢個屁先一齊

你唔叫佢試下味睇下甜唔甜？

佢話甜

好似好sweet咁bor 係點開始㗎～

三個月會唔會太遲

半個月 仲要專登個patpat對住我塊面放俾我聞
屌佢老母

一開始